Title: Intro

----

Introtitle: Frontend Developer & Web Enthusiast

----

Text: Ich bin ein freiberuflicher Frontendentwickler aus Bremen. Mein Ziel ist es performante Webseiten zu entwickeln. Die Spass machen.

----

Avatar: head-graphic.jpg